{
    "Loading albums…": "载入专辑......",
    "Loading images…": "载入图片......",
    "Loading image…": "载入图片......",
    "Error loading. Please retry": "加载错误。 请重试",
    "Share": "共享",
    "Collections": "集合",
    "Files": "图片",
    "Please review relevant parameters": "Please review relevant parameters",
    "Error loading. Please exit and reconfigure": "错误加载。 请退出并重新配置",
    "Exit?": "推出？",
    "Are you sure you want to exit?": "你确定要离开？",
    "Yes": "是的",
    "No": "不",
    "Nextcloud server address": "Nextcloud服务器地址",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Main folder": "主文件夹",
    "Save": "保存",
    "Photo": "照片",
    "Do you need a Nextcloud account? Click here for unlimited space for Cloud Gallery": "你需要一个Nextcloud帐户吗？ 点击这里查看Cloud Gallery的无限空间",
    "Request for Cloud Gallery unlimited": "Request for Cloud Gallery unlimited",
    "Hello, I'm interested in obtaining unlimited space for Cloud Gallery. Thanks": "Hello, I'm interested in obtaining unlimited space for Cloud Gallery. Thanks",
    "Nextcloud address must start with https:// or http://": "Nextcloud 地址必须以 https:// 或者 http:// 开头",
    "Insecure connection. Please configure your server to use HTTPS": "Insecure connection. Please configure your server to use HTTPS",
    "Checking for internet connection…": "检查网络连接......",
    "Checking connection…": "检查连接......",
    "Do you like Cloud Gallery?": "你喜欢云相册？",
    "Cloud Gallery is an open source project and your help can speed up development. If you like Cloud Gallery please consider to offer a donation. Thanks!": "Cloud Gallery is an open source project and your help can speed up development. If you like Cloud Gallery please consider to offer a donation. Thanks!",
    "Donate": "捐款",
    "Close and discard": "Close and discard",
    "Remember for later": "Remember for later"
}
